SHF拉打特攝綜合POST809 辛苦了各位 繼續加油努力

新人不妨留下言,一齊吹兩嘴!

(此POST情報王)算吧既FB Group：

提返各位巴打先， 依到係真毒集中地
唔容許 女XX / X朋X / XX友 / 女友

叫乜撚野春姐你，談情去感情台啦你

注意，此post會令情人分手，lin都冇得你望

6月通販

預計
6月19-20

6月26-27

6月25 港魂

10月

1月

未訂嘅巴打

通販 上網襟 付出少少運費

輕輕鬆鬆安在家中收件定留俾人當狗咁撚 自己諗
BTW此網只有通販訂 魂限就搵返舖頭

我要鞭屍

1001

1002

已消失人口 2.7

今年消失人口

笨大

1003

辭佢老母

到
第一屆政虎互踢皮球大賽

提一提

.又準備交波

T&B嗰set其實想要，但冇位擺

清咗唔少野係時候加返

回血回咗5000，望下d位完全唔覺得有分別

lm

呢個系列我覺得整得一般般

無正都ok嘅，Ver.ka嗰隻ex-s直頭超靚

好攞命, 突自, 無正, 命運, 曉
如果遲下出埋傳說, impulse......

新手一問
假社長訂價係435定499

忘記

450

要架
條友厠紙都唔識買架嘛

正

8達通都唔識用

搵條友企隔離遞紙巾啦

後追啦人妖

好糾結

呢隻定曉好？

冇得both

洗乜後追

FOOLISHNESS

老千 1分

2分

之後咪又係後追曉, 揀嚟做乜

想問現在訂兔兔係唔係5百幾，無$498?

其實我完全冇玩過千值練，有無巴打有入過手？
想知下評價

係
因為第2次受注限購2

人形唔知
得三一

唔該哂 解答。。。

BTW隻真人shf個盒幾型

你不嬲都唔鐘意訂架啦

呢句就岩聽啦

有冇圖

你有興趣

睇下個盒又話人有興趣

撇除隻真人shf又真係幾型個盒

時裝鬼才唔識欣賞

見人玩隻野 放曬三個頭上身扮三合一

啲頭雕整唔錯

咁搞笑
個結構係咪同社長真人差不多

好過社長

Downtown個對都唔錯 幾似

屌你咩叫要更加努力.....即係唔落台呀

應該係
同時無講撒定唔撒

聽講完咗？

答問時間了

我竟然哂時間睇

連切唔切都無講

明報問緊五大訴求

只會答你 停左工作

聽講又到一哥接波

抖抖先, 射個波比你繼續呀

五大訴求問佢可以做到邊樣
結果兜完個圈就算

你個名

佢真係想推到有一日七百萬人上街先收手下話

繼續努力

預佢閪就啱, 睇佢幾時屌返出嚟啲人

林奠：同你講我依家咩都唔做住袋下人工先，等你班友唔記得下手再推

香港人：柒婆你俾我地抖下啦好嗎

邊有預過佢會好

繼續加油

高薪厚職當然唔走啦 袋多3年咪走囉
答黎答去都係廢話 唔睇了

去睇聞說80萬人遊行好過

是日遊花園

更正: 去睇聞說80萬人遊行好過

土下座都無 算咩道歉

比香港人市民咒罵係人工包埋

800萬至真下話
係地都睇錯曬

*你

無陰陽眼對唔住囉

佢都係諗住出嚟做場戲收工就算 是但講幾句

佢可以開班教下厚顏無恥嘅極致係點做到

是咁的
見AMI有隻未開BLADE KING FORM
心諗一定比人秒就特登慢慢禁下當陪跑感受下氣氛
然後得左

想要就唔好等啦

我對KING又唔可以話有愛
又唔可以話冇興趣
諗住聽天由命然後連個天都要我買

又砌嘢

啪啪啪

又砌

星期日留定時間行多轉啦

都要了
每一個記者會都係刺激人多

rthk TV32監警會記者會
live緊

呢個要等文字直播

為既都係團結香港人
身在曹營心在漢
我撐你開多幾次記者會呀林鄭

轉自面書

立即google第一位

林病又講廢話 射返比一哥好會

祝

UT卡出現

學術討論

第1位唔係尾碕真花已經唔使睇
都未計高田夏帆影都冇

D記即日將份件掉去711

戰隊嘛
就算講拉打都應該無你講嗰個

我唔理 總之XXXX世界第一

都冇豪快粉

眼殘睇少咗，不過咁低係冇咩可能

第8

好似7,8同5,6調轉好啲

我都覺

豪快粉>豪快黃

黃感覺係型

我訂嗰本DMC5 artbook終於到

但好過癮 打開個箱，送咗包Mario軟糖

咁正

最深刻印象得星獸戰隊

其餘都無咩印象

星獸反派有d印象

明明豪快黃正啲同大波啲
不過豪快粉都正

豪快紅藍都

要pure,粉
要傲嬌,黃
真央

新post 留名

果班生番嚟

我全都要.jpg

何必呢

我要紅

肥趣

1098仲唔撤回

大把傻仔爭住上釣

時王

抵啦

是日取件

真好

諗緊

食埋飯 考下眼力先

無恥真係無敵

等時王老婆打卡

jin對波真心正
成日著緊身衫

有冇人有FIGMA隻宇宙騎士EVIL
屌佢老母拍左成個鐘個下半身都拍唔入上半身
有冇教學

風筒戰法

我懷疑佢理解能力有問題

佢憑咩咁囂張

我唔介意多次行出黎發聲
但佢根本冇理過民意 道歉又點 政策依舊

多謝你提問有關往後工作，我承諾喺嚟緊淨低嘅三年會加倍努力，修補社會裂痕

公務員內部裂痕

因為有熊仔支持住

就憑你吹佢唔漲
但其實同時佢都吹香港人唔漲
睇下最後邊個贏囉

多謝預巴 終於入到去
開始後悔訂FIGMA GIRDKNIGHT

有散？

差不多了

買太多玩具要搵啲回盒無得DISPLAY好可惜

我都開始戒

如果佢繼續唔回應嗰五樣，香港人應該個個星期日都上街

轉戰

有冇收到風聽日孤注有冇黑BUILD貨

正正常常

劇透

組隊

早

劇透慎入

係咪先

PS4

電腦咁快有dlc咩

好似遲一個月

我得PS4版

PS4撚

用部普通ps4打真係燥 見到細佬部pro快勁多

研究下點開公會先
要開埋discord

換機

用SSD更快

無錢

利申想等ps5

豬隊友+1

唔搞廢事整壞 仲煩

等到佛誕

me專業雷隊友

好易咋喎
最難係搵個螺絲批扭螺絲

厚機可以慳返

btw RG出完美西

換係唔洗扭任何野

企唔穩

依家換pro好似唔抵屌驚佢突然就爆ps5

咁簡單咩不過我厚機用黎都曬氣

厚機拆個殼之嘛

佢d官圖都用架

有呀
夾住SSD個架有4粒
個架扣死落部PS4 pro有粒大

大家平時係亞美訂野通常運送方式用咩？ DHL?EMS?定普通航空郵包？

RG nu 我諗唔上牛油砲就企得穩

D記is the best

成個背包唔上就企得穩

D記啦

因為控制到用咩方式收件

ps4 pro 一抆個殼就得

D記一般運費幾多？因為我第一次訂

我都係咁諗

阿美Q&A有

你係CS黎

早

一聽到有人講iceborne我就碌出黎
係咪打

行過見到幾靚先買

好心分享

7月要練一練返

必打

11月就劍 盾

我記漏咗...

講緊人妖後追實錄

出呢3隻難d定柒婆落台難d....

我願意以呢三隻唔岀換柒婆落台

岩呀 用三隻唔出換提早3年落台

早袋定單

早
袋咗好耐了

睇左條社長甲片都還可以既

純粹得主體同手仔囉

我決定即掉盒

支持
濕鳩時王唔掉得

時王又真係無掉，同我一樣怕斷角？

無撚錯
阻鳩住曬

係囉

龍我3隻我都有留盒龍我隻角仲幼

反而我無留住

我想執野想掉下野，但睇來來緊個個星期日都要去行街

上背包罰企保證勁快腳軟腿張開

無牛油砲都夠型

一個衰過一個 換嚟都哂鳩氣

想托盒Sazabi返屋企 砌好等Nu嚟 但無時間砌

同女上司申請

其實呢個真，不過呢個政府都冇得救

睇死10定11月唔係好記得嘅立法會選舉就又有一車車票過俾建制派

女上司
泣巴

：呢兩盒咁大乜黎㗎？
：拼裝式手工藝作品！
：教我點整丫
：好啊無問題，拿嗰度剪塊B7出黎丫
：係咪咁呀？
：哇你真係好勁啊咁快上手

Five hours later
：拿搞掂！呢個就係我哋嘅結晶.... 藝術品啦！
：哇好叻呀BB豬

如有雷同 實屬巧合

砌女上司砌到無哂時間

姐姐諗少得啦

我放完假到佢放正

砌到佢放假咁勁

最慘係普通rg我都砌一日多啲
Sazabi痴埋貼紙可能由星期五晚砌到星期日晚

你得啫 女上司可能唔得

非辦公時間

01打過卡 就走人

出場秒殺幾隻怪

手痕見有老現買咗盒
如果有強逼症要儲齊都幾哂位

好多骨

會出DLC包 但無主體？

睇到有啲想買

bandai:嗱！乜乜屋，而家比錢你賺喇

唔一定係佢嘅

最好官方岀啦

睇返呀美record暫時9打後都有齊
後尾好似將vol.1,2,3揀6隻放埋一盒新既當再販 好似會少啲骨

一陣官方又玩原創嘅就無謂....

個洞好似不嬲都要轉插先用到支架
如果出DLC包但無主體 應該會再販了

正常價就可以嘅..

唔食骨

所有野disclose哂都仲要玩原創就抵打

再等下......

個人認為... 呢set全部都係骨

分分鐘開訂果時已經量產緊

全對

之前淨係呀美訂咗再販13, 唔知其他仲有

同一隻我盡量避免重複，even唔同pose都係

黎緊嗰set The Best剩係想要崩仔

雄火咁型都骨
右上個隻咩黎
無打燈又加effect睇唔到

熔岩龍

The Best好似幾抵玩
係咪都有一隻透明版自己砌?

熔山龍黎

係呀

The Best通常冇乜骨，但係正常set多數已經入咗

證明我好耐無玩

我自己就覺得係骨
蒼火銀火黑炎王我都有，咁普通雄火梗係骨

想知可以點display

我心諗
明明條魚無咁撚肥

食得太多 sor

阿美真邪惡，手痕㩒左隻MAFEX iron spider

支持

都好貴下

出得幾靚嘅

我都忍唔住㩒左

又有直播要睇
心很累

隻色幾金屬

同好

隻比卡超又鳩up啲乜

頂住

明知決定

明智*

無鳩up
照稿讀
仲要眼不離稿 講大話唔眨眼
跟著d官方FAQ黎讀

Come and join us

唔會挑戰

佢隻死魚眼見到都唔精神
阿主席又係鳩下鳩下

梁君彥本來就垃撚圾

又提記你老母

仲有

叫焗腸用嗅覺認人

張相靚撚到
仲要提埋委任證

shf嗰隻咁垃圾

更加無挑戰

屌又照稿讀家下做官係咪唔使識自己回應質詢都得

預巴對gg無愛

係呀sor囉

8月一齊撚

因為駁唔到
佢都知道自己理虧

駁唔到咪做死狗下台囉係到死撐咁辛苦做乜

無

人工高又唔洗做

下左台無退休長糧呀嘛
你睇下一哥 比卡超 木奠

張蓆割爛曬未

說好了的問責機制

理想嘅職業

更加努力 更加多既熱誠 做得更好

佢哋心諗, 割得爛先好呀

未來三年好忙碌

特首希望
關佢撚事咩

答句落定唔落都咁難

其實佢爭在未講在座各位

佢開始無稿了

多謝各位(離場)

靚問呀
不反對同意書 示威區單野

事旦啦
點問佢都鳩答嫁啦

大家可以回家了.jpg
回你老母

最起碼有問先
乜都鳩問咁個會仲使開既

開始射波

又可以食花生

反而想知初號機會唔會出parts

通販定魂限無講

仲有得撳？冇訂到想衝返隻

已經慣了
立法會成班建制都係鳩架啦

覺醒頭

要追返初號機

唔入了唔入了

伸手會員報到
想問...

阿美係出貨先扣錢定係？

呢個都要伸手咩

9月

出貨二日前

練習

勤練習
一起成為伸手會然

唔該哂預巴～
即刻撳返隻先

齊來安心收件

我就咁擺櫃

人妖屋企過千尺 好多櫃

學野時表示

學野時間*

走啦鹹濕佬

那有女咩屌米國又串大家

女上司變咗男上司

人妖上司

辛苦曬

問左了

有愛

me都係wizard

成班痴線佬

大大隻

你又登場啊

翻啲有得開電話既工

呢到無個正常

你女上司請人嗎？

仲有幾日有雜誌圖...

figure王有metal build特集

正常既唔係到

蛋黃醬預備

入得黎無個正常

唔知幾錢呢

警嗌「叫你個耶穌落嚟見我哋」 前法庭書記入稟要一哥道歉

都唔知要唔要200

十字架武器黎

訂咗啦

咪臭係

喇沙仔

睇完都唔明點解係都要用d咁複雜既野
攞番枝普通beam rifle咪算
係要用beam magnum又要幾隻手
搞到用得5發

唔咁出點呃多幾百円或者叫你買多盒齊6隻可動手

因為前主角渣，唔俾佢用Beam Magnum我諗分分鐘冇人知佢乜水
第二，佢係用Beam Magnum救主角，唔用未必夠火力

訂貨到貨通知

閣下預訂的 30253
（6月份貨）SHF 幪面超人Build (危險兔子坦克形態)

今日3:00PM後到貨

正式雙入

阿預好似三入

點跟

我們是朋友吧

尋日發生件靈異事
原來份件係無要求情況下送去711

想要多隻,巴打可以送一隻俾我嗎?可以去我樓下交收
忘了訂,謝!

大家都有吧

仲要去你樓下

關咩事
一開始設計嘅時候點會諗到要用嚟打新自護

親愛的顧客：
感謝對本公司的支持。閣下選購之
*30307 幪面超人Geiz GenmArmor SHF*
*今日5點到貨*

人人有野玩

應該8月最後一日掛
上次隻初號機都係最後一日先有

我訂孤未收到

有現貨？衝現貨算

pass

官方擺

[後追]

返歸撚舊嘢

休息到八月人士表示

有冇巴打信和孤訂HAZARD收到message

樓上有了

呢隻隨緣
只不過呢排買咗ps4隻蜘蛛俠興趣諗住入返隻only

無帶單

有冇人訂埋人棄拉打

未收到MESSAGE

厹有

未收到msg

唔係旺孤

旺孤呀，等埋一齊先攞

照踩上去

依家出去拎

想問下p bandai係幾時扣數

我問有冇人收到咋 我都未收到

想問下隻hazard form d鋪頭會唔有現貨

港 即時
日 每月hold數 出貨就扣

現時點走轉

唔該哂

好 我晏d出去睇睇

你邊間 旺孤最快有架喎

咪旺孤
冇message

炒左第三轉，點解仲貴過第一水

直踩上去啦 唔洗等

應該就有

第一水最平好似見過7字頭

好彩有兩隻在手
炒啦炒啦

憑咩上千

當櫻島都落咗鑊嘅時候

叻啦

係，750我記得

炒到無野好炒

呢隻都炒到?
有人要咩

排

當四眼仔..

唉又炒上天
又比玩具玩

想當日都係任訂架喎

690 720

大貨

有幾多巴打要衝現

我可能太早行見唔到現

千幾衝唔起

Genm armor 有得拎

第三轉貨又唔係真骨
憑咩上過千

等佢回落算

3點後到，等多陣

7百幾就入再貴啲就算

轉自FB

Times 見

我好人d放hazard 1000蚊 歡迎pm

係geiz armour

pm左 請check pm

仲未收到旺孤HAZARD MESSAGE
決定直接鏟上去

上！

狗沖

早買早享受 遲買貴幾舊

可能電視剛做到Hazard

收到社長甲，一炮過去拎

hazard炒咪訂兔兔最後機會

唔敢唔訂了

又係喎

Ha 今天拎隻基池回家 今天拎隻哈薩回家

大鳩把貨 strong hold 4位數

拎能埋盒Exaid 模型

人人期望嘔..

依排佢地都玩hold 貨 hold到大波都開始回落

成千蚊 點跟

今日出？

孤仔今日派

只怪太遲入坑訂唔到

人人期望基池到 社長甲就炒得到

我的炒價俾天高

等兔兔好過啦

400幾嗰陣訂左

Ex aid一於拎埋回家 日後慢慢自豪叫勇巴

hazard當無出

Kugga 做左次開心大碌葛今次無咁好彩

阿寶出動次數

真骨先係真戰場 呢d公廁唔訂冇得怨㗎喎

當時未入坑又鬥下長命等佢跌

諗左好耐，唔知咩歌

等下

Gin lee 今天終於一人回家

有逃生門掉上黎都唔禁制
怪得邊個

你好似撈亂咗

無怪人怪自己遲入坑姐

米國搞亂左啊

唔係講真骨古鳩咩

講緊hazard

我都明

新歌，等我返去認識下

去ins行一圈睇下展覽然後返歸

返去谷徵可能會好d

無計啦
咁多人鼓吹高追食炒
四眼仔都炒得起 無理由Hazard原價賣啦

預寶都唔識
好打極有限

拎埋都未收到message

佢sd 唔切

我以前都有問過咩係國寶，之後揾個棟大廈揾左10分鐘

係咪逃生門已開咁解

勇巴唔愛你
完

個個都有得撚hazzard真好
我唔輸蝕都撚番隻先

純粹feel到唔對路 走佬

新手期

咦 迪迪尼嘅喂

腳毛

勇者只愛巨乳

正確態度

仆街 未收工

孤二水訂幾銀

愛勇巴同時愛巨乳

有無頭暈眼花

懷疑去暴動 唔准走

咁一舊都ok嘅

依家心入面已經暴動緊.............

Space stone 最方便

預巴隨意門

過千個d擺明只係展品

去ins啦

sic展示

真係魂展品喇

以後用mother fucker同唐老納邪住班台仔

熱情冷卻哂慢慢擺啦

你搞到佢頭暈咪得

睇錯咗搞佢乳暈

酬勞要女上司

我以為唐老鴨拎住枝咪

驗眼

無問題, 交收嗰陣你帶埋cv吧

識做啦

我應該Pass

火箭頭越睇越好

買吧

係古迦好似無乜驚喜

有冇咁好炒啊

反而最憎喱隻

.召喚美空fans

魂展嘛

btw11月睇怕..

釋放對林鄭既怒氣
怒買炒價shf

厹買咗CD未

罷買

Diend11月做咩？

放血

魂展

11月頭

尾

究竟係咪Diend

等睇厹箱入

仲可以係邊個

箱入掉落海唔比其他人買

渡邊直美(真骨彫製法)

收到風今個星期五mhw iceborne有beta

肯出就買呀

俾環保撚屌嫁喎

係呀
TW公佈咗

大佬你唔好咁痴線啦.jpg

睇錯渡邊麻友

佢其實幾勁 唔係身形方面

個盒仲大過布仔

掉埋個環保撚落海

打得丁多

冰海勝

我都會買一隻支持下

箱入未

好耐啦
唔好睇少人

無撚錯

四合一勝

冰海再炒高啲唔該, 屋企有三隻

啲人氣幾勁
其實憑咩紅利申無研究佢

出shf當你贏

投資者

佢都幾勁，喺日本成日見到佢，又上電視節目

同模改色改少少頭

又唔見你講我青檸100隻

幾時拎埋出黎派街坊

等Viu播到冰海個價

我俾個機會你講多次

呢層就唔知
自己時裝設計
TW 日本藝能界追蹤人數最高好似係

btw台日混血兒

佢肯出我肯買

儲到出面一隻老現都無就係我翻身既機會

唔好迫我貼圖好無

來吧

原來係你

#768 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

不是我
雖然睇老母修都有問一問fd係咪大面純黎

唔係太識欣賞sor

皇天擊殺

講事實都有錯

出先算

架純BB大戰

中立

有無巴打去黎？係咪同朗豪果間一樣

買到啦 多謝勇巴
一收到消息 即刻狗衝去買
依家有d頭暈

大面+1

老實說 唔講唔知

兩張都好靚

買返盒怒抽

返工人士表示返緊工

今日開始 睇下有無巴打 報料果度咩料

有村的臉型 到這剛剛好
是不大也不小 不要偷笑

薛之謙-剛剛好

香港果啲去睇都嫌曬車錢

屌放工先發現有hazard

望住朗豪坊個on9 showroom 你都預佢閪

買到就好

本身去睇玩具 點知個店員吸引過玩具..

某程度上係

咁就要去睇真玩具了

訂咗兩盒係咪色紙4

有得係店員隔離試玩玩具

講返間舖擺美玩個櫃壞咗燈

怒抽

有無得係玩具隔離試玩店員

輕輕一推

黑金真係仲撚靚過普紅 紅金 ultimate 贏哂 炒佢老母

大喊煩膠

懷疑俾人針對 可以揾邊個求助

我都訂左2盒希望今次有嗰幾隻未來拉打

投訴專員

預左㗎啦

針對嘅唔係你

自己人查自己人

衝呀

那兒來的自信.jpg
把自己看得那麼大.jpg

邊個針對你

有冇number

咁似荃灣

The ONE X TAMASHII NATIONS「TAMASHII期間限定店」
今日正式開幕!

會場有全新系列「GUNDAM UNIVERSE」商品及更多人氣商品展出,更有RX-78-2 GUNDAM立像首次於香港展出現!

日期：即日起至7月7日
時間：中午12時至晚上9時
地點：UG2中庭及地下露天廣場

聽日做下戰地記者先

今日好去啦 成棟咁掃

你投訴左先喇

毒撚唔出街the one係邊

有咩掃

使用弱能電話google地圖

尖咀

向政府借鑑

打少啲丁啦叫咗你

毒撚未聽過尖咀
邊度黎

...

佢唔使打丁
有人幫佢出火

預巴又恰鳩我地啲毒撚

無未來拉打既話我即刻唔想抽
將嗰兩盒掉落街算

搵我

唉

你有女上司

上司唔係男就女架啦

危坦終於有得拎，荷包又出血。

但你個個係女

仲要唔閪

唉屌

屌，突然好大雨

大乳

你會在哪裡

在你的閪洞中亦有着 黎明

港島區

大量虧仔版高達
係咪散唔到貨

貓也不

老老豆豆 邊個買

Mafex iron spider 大約幾時會出貨
想第一日沖去買

百幾蚊買比啲細路玩都好既

點解你會知

乜係虧仔版？ 新嗰個Universe系列？

問題出果幾隻啲細佬都唔識系列...

大交合app

係

聽講22/6出貨

轉我歌

天文台？

我阿美訂佢話8月

yes

兩睇：
for普通父母，買隻唔洗砌嘅俾子女玩都唔錯，$200唔算貴

for其他人，會覺得佢係R魂劣化版，本身R魂都滯滯地消，整呢個系列完全係多餘

第2水

本身R魂已經上色膠
Universe 直頭係成型色

環保角度呢

R魂好多時都跌過訂價唔少，不過有少部份高質，例如藍Strike Rouge鳳裝

極唔環保，浪費塑膠

剛get 到

騾仔MR命運已經跌到去849

慘

R魂近年都收收地皮

原價幾銀

初出好似930-980都有

幫人一推

600買隻二手wizard算唔算貴

我冇愛唔評論

shf都係成型色 但6000yen起

扮工戰士

工已收

想要

藝術品kugga包埋條屍?

嗯

一切皆是幻象

去到預巴度買唔到Hazard
點都要買啲嘢先走既

真係等死忠買算

邊隻？

識貨

有無大叫我愛預巴 無既話唔好同人講你有去

貴丈個環保袋完全唔靚

原來ORA黎架張圖太細認錯 sorsorsor

你特登既

我好真誠咁道歉 差d喊埋出黎 點解你唔接受

sic果隻

老鼠你又黎

點解無人信我 翻左成日工眼花之嘛

你同鼠王芬有咩關係

鼠王芬好明顯係佢女上司

唔洗玩咁大既

其實4係咩黎

咪上面A B C,打橫1set5張 1000羊

明信片

類似生写

近排掛住屌 無能政府

由佢啦 反正大把貨
K先生賣咗幾個月間間玩hold貨

單張生寫

邊度有

就咁睇d相好好J

1000 5張
3000 全套

1set5張

係既話當初唔洗299啦
到時熱潮又過哂

大家早

已負皮

全力支持

身為老婆冇一出即入

G持

仲扮哂野冇負皮我講大話可恥

狗狗

邊有講大話 今次真係負咗

仁叔應該有

餅野打開左之後真係唔撚掂擺腰帶仲好柒
但係有老公語音..............

狗官

咩今次 根本次次你都有份

人格謀殺

已正皮

可愛非狗官

後面條女more

返來囉

靜香男朋友

唔記得轉ac?

已負皮+1

毒撚哪有女

時王老婆淨係屈我負皮佢太過分

帶大家搭時光機

SHF拉打特攝綜合POST797 慶祝吧 真骨古迦(DCD.ver)

#334 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

成日聽你講好多女性朋友

你地都唔鐘意我既

好撚慘 第一次咁憎黑貓

推po用心良苦

再負

係針對時王

係咁嘅一早有女啦肥矮窮毒柒黎嫁我

直送吧

矮仔把聲WFC無都無所謂
啲變身聲效先J到出水，尤其祝賀果下勁熱血

如果有woz把聲就正

銀河同REVIVE係咪已經係最終FORM

正解

暫時未有新消息，當住係先

拎完番屋企撚左陣都未收到message

咩意思

有老公把聲 成餅野即刻昇華哂

唔知geiz有冇final form
都就40集

岩岩落左單就扣左錢好快有得變身做觀音

記得變身比眾巴睇

你老公變身動作都唔識
btw已正皮

900幾班友仔無人性

啲人都係排佢700

有人要左就一齊食900點都排佢排到佢肯降

自己日雅好過益呢班炒價閪
排佢老母

排1Q

呢排無乜嘢買又想買下嘢轉換心情，最後連垃圾都買

Btw KIKAI!

【 突發】第四波炮轟！620政府死線！鄭若驊，我要你全家失去加籍，共享大灣區榮耀！

千手觀音與全身佛牌

聽聞觀音有碌棍

合體時間

粗扭唔錯 手掌改埋有得轉
不過貼紙撚得多會甩

我唔信 點只一碌

放手更輕鬆

蝻亞廢老又有工開

come on

全身都係貼紙
之後出個啲another rider都好吸引

其實好多鋪都係Display Only

做乜今日咁唔冷靜一日差唔多爆po~

派貨嘛

agger

我都諗住買一套

呢度就派貨爆po
FB就個個做佛～～

應該係有仁兄佛系收到 之後個個都佛價收

由agito有人400收到 個個都佛系了

Sing Hallelujah to Lord~

十年冇睇過拉打，
對上套已經係decade
依家睇返覺得啲變身聲、音樂越來越嘈
覺得以前555、龍騎嗰啲簡簡單單已經好型

啲聲洗腦向

係咪就來有Geiz Revive同beast既消息

截埋先講 可能

真係幾嘈又洗腦 感覺係OOO開始

四隻拉打野訂左三隻

一樣

全部訂晒...

早

fb好似有笑料

冇訂天皇椅？！

早
如果係某谷就唔洗好心分享

斬月

講嚟聽下

一樣訂3隻

貧窮限制咗我嘅想像

無訂廢老椅

中過完數比人走數?

時王啲armor無人問津

港魂有嘅都係今晚截

Who.jpg

呢層當然

過多排實變潛水艇 下潛

買買買

焦點都係hazard

15 會否J到昏迷

諗起Kabuto啲暴走劇情

成套都暴走喎

我想睇下散戶炒狗咩價先甩貨

去fb走轉

前期係ok嘅 同埋佢係偶像劇嚟

即刻見到 有人650徵全新 cm話二手都未必徵到 幾個like仲要

為睇阿妹先睇曬

咩日子

15張*

me訓練有素

願者上鉤

四隻拉打野我訂左五隻

兔兔打孖上

睇少d睇谷啦人妖

有一個佛系徵到就個個諗住自己都得
邊有咁易

通販本來都係咁諗 以前通販發售日去買就得
但宜家邊有可能 得返國寶係通販賣現 魂限開訂

砌完出黎企到唔向後跌再講
我隻路人命運都向後跌

等坦坦坦收工

龍兔呢

疾風與肛裂

555變身d電子聲效
依嫁都覺得好好j

所以無訂

點可能唔跌

係喎，耐到呢

頭一個徵就容易， 之後個個都一齊咁跟就難徵 ， 打完篇千字文引左班炒家鯊魚陪跑 隨時徵唔到㖭呀

四合一呢
鬚鬚佬呢

555 啲聲聽極都唔覺得悶

我想講 其實可以留意番日本大陸嘅市場 唔係得香港人做緊所謂嘅炒狗

扮工養老公

助養兒童

佢講咁多都係想徵返d舊野

老實講 有d出左咁上下日子難搵既 要比貴過原價其實都正常
最睇過眼都係d第一日發售第一日就炒價

我見

只求坦坦、龍兔同 Evol

最尾嗰段其實無講錯
我初頭睇都以為叫下春 都慣
屌 睇到最尾原來係徵嘢 講咁多嘢其實只係窮學生求成全既進化版

咩人都有
已經去到見怪不怪嘅境界

所以訂咗無諗住砌

係build就得

呢d人根本就唔清唔楚，其實最應該聲討嘅睇怕都係代理，又要逼人食成堆骨又要飢餓式銷售

咁取上補下，熱門嘢貴係必然嘅事，d骨就算批發價賣都好少人買

笑下就算

其實佢真正目的只係徵平嘢

笑唔出
麻木咗

玩具買的是無窮無盡的慾望

為呃like

幾有新意既
唔係打窮學生求成全幾隻字就算

正如我之前講，初頭都係覺得好似有少少道理，一睇cm....

穿晒煲

琴日開左社長甲玩，俾想像中好
QC ok

好彩有睇哂

無乜人訂果的感覺上 好啲

BUILD係平成最後兼高質拉打